跪求和理非戰線整合攻略

手足有無和理非戰線整合，
如果無整合可唔可以幫手提供資料或素材？